［今日中國］網上影片 有‘冰鮮細路屍體’發現 懷疑同器官買賣有闗

佢點知pain for parents ?
話唔定父母係交戲...

即係活生生放入去凍死？

養兒防老
同以前啲人賣仔換錢一樣，將人當係豬

呢條片好耐之前睇過 唔記得原link

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

假新聞，麻煩fact check清楚先開post
Twitter retweet 咪講咗係幾條片剪埋同一條。
片中人衣著由一開始冬天衫變夏天衫。